有無人有聽TOOL新album?

隔咗十幾年先出 差D唔記得咗佢地 但係正

冷門到仆街

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

descending同7emtest

唔冷門啦
我覺得佢哋可以同pink floyd齊名

聽左少少
Infree records個老闆介紹我聽
隻新碟有個lcd mon

你傻撚咗?

唔係吹奏老野
不過真係唔撚同level喎

風格唔同 各有喜愛姐 無話邊個勁過邊個嘅

The pot